開錯野，求del post

中移兩個一齊join75折，有冇人一齊夾

仲有呢個
orso employee volunteer part供唔供

唔批